又一實證,南亞人又再一次保護香港人

位於中環龍和道、經已圓滿結束的AIA嘉年華，今早10時許發生奪命工傷意外，一名27歲工人在一個約6米高的工作台上，拆卸過山車支架期間，工作台突然倒塌，工人墮地重傷昏迷，救護員接報到場將他送院搶救後不治。

友邦歐陸嘉年華發言人證實，死者為菲律賓人。現正了解意外發生原因。

中環「AIA友邦歐陸嘉年華2016」於去年12月中舉行，橫跨聖誕節、除夕、農曆新年，嘉年華有多款機動遊戲及攤位遊戲，剛於本周日結束。

要不是南亞人

好感動
希望有多D南亞人黎香港

嚟多啲 我最多帶空氣清新劑出街

菲律賓 邊係南亞 係東南亞
利伸geog f